點解無建制派發起支持修例大遊行嘅？

點解嘅點解嘅點解嘅？

沉默唔代表有立場喎

反送中最多都係三萬隻狗打人
送中會有103萬人送佢終

因為一出嚟，會冇咗大量藍絲選票

呀爺貿易戰緊，冇錢科水

唉，佢肯搞就好喇
人數即刻高下立見

都似
以前請咁多妖怪又私煙又剩
今次係馬車

邊有人想送終

應該未傾掂數

求吓你哋搞啦

支持佢地大部分都係啲老野 又唔走得唔郁得 點出黎啊
推佢地出黎虐老㗎喇

想表達嘅市民點算？有無考慮過佢哋感受！

人地有80萬人簽名支持架

有8千人出黎我即刻跪低同林鄭道歉

就係無一個官員係做，點解啊？
去信請求好唔好？

好似有見過啲十零個嘅遊行

我都有印象，行行吓有一個跟唔切隊嗰條片？

有無人send email比佢哋申請遊行？

要比瀋生瀋太一個交代
求吓你哋啦，建制派多人咁多無理由搞唔成㗎

好掛住靜心bb

起立法會又唔表態，咁咪等你嘅支持者上街幫你囉

不如起佢地fb ig whatever問佢地?